[絲打] 點睇另一半玩skout？

好痛
傷心到喊唔出 只有眼淚默默流 不過係最後一次

下次最多玩grindr

基本上覺得約炮/sp先會上呢d apps識人

真係覺得好悲哀 好傷心

飛

係咪全部男人都1樣 口講鍾意乖乖女 轉頭去交友app識女女

咁又未必既 肯定有d有原則
差在你鍾唔鍾意

飛得啦

呢個都係自稱老實乖仔，咪一樣

反而真係有原則既又真係唔會標榜自己同咁識討女仔歡心

半夜起身睇到d咁既野

負皮係比你條仔

下下要講出口標榜自己果d通常都唔係好野黎架啦

點解會無端端睇到？

有d慶幸早知佢為人
但仲好傷心

google acc個activity睇到 前幾日既事

奉勸各位巴絲如果做呢類野記得del record

真ga wor
身邊真毒唔識溝女d fd通常對住心儀女仔會扮唔care
反而d偽毒就會扮情深老實乖仔

聰明何處才累積到 使你學會 望闊點
鏡破了 看著那閃亮 而不是碎片

飛撚咗佢啦 齋傾計就唔係出軌呀?

應該唔只齋傾 換晒相 add晒fb ig喇

我都有玩

單身玩下其實ok

失去你
便會
珍惜你

分手先

我另一半玩tinder比我發現左
雖然佢講左佢所謂既原因 同係咁哄返我
而我都原諒左佢 但我都覺得心好痛 仲好似有條刺咁
睇返佢同d女仔對話我更加想不如都係算

拿 大家都係絲打
真心講有一次一定有之後幾次
你吞得呢支針 之後起碼仲有999支黎緊 你接受到咪ok 我就不了

如果分得唔會想理珍唔珍惜ga la
俱往矣

同埋除左9痕狗公同姣婆
諗唔到其他原因要去玩tinder/skout

你分咗先啦
再唔係你都玩埋一份之後add佢

玩得呢d app , 除左佢真係d賣金狗 美容狗 保險狗

對你已經冇左興趣同忠誠 想搵刺激同新鮮感

我係巴打 勸你飛撚左佢

利申 想再聽就tg我 ericsss

你男友鍾意搵賓賓玩?@@

錯

單身嘅好多都會玩

請善用起底功能

係雞係公廁

純粹搵人傾計

女玩=識做生意
男玩=敗家

一開始就起左 當吹下水

大把人都共用acc la

eric哥，有咩係度講咪得 不過多謝你意見

未玩過唔知多唔多賓賓

不過有d黑珍珠都幾索 好似係

慘
掌心因此多出一根刺 沒有刺痛別要知

單身既話做下狗公有咩所謂

咁又未必
我信有d女女唔收錢既

玩得就一定係上去食野老實講

利申: 單身男

我明
唔通上去學術交流咩

但你條仔有女都仲玩, 自己執生啦你

對左條女三年都無諗過玩呢d apps 樓主條仔
btw結果比人飛左